[突發］渣哥銅鑼灣鋪比黑社會搞

要人唔講???

日日幫襯

一定要支持幫襯

up

Push

淋紅油 唔係藍就黑社會啦
啦

見到黑色私家車迅速逃走

車上人帶口罩

我都見，有一邊車門開住

啲藍絲真係垃撚圾
以前次次去銅鑼灣都去幫襯渣哥

車牌 ? 先睇下佢有無用假車牌

屌你老母多D幫襯先

對面係中銀,我唔信影唔到車牌

下 爆個d玻璃 淋紅油 走都走唔切就叫黑社會？
我懷疑係廢老藍絲做 黑社會邊有咁廢

日日幫襯先

唔撐警就俾黑社會搞
咁即係代表咩

WELL DONE! 小鳳姐出塲吖唔該~

場呀死大陸仔

早排先屌完謝蛇，而家就比人搞，班警賊都幾冇腦

打錯字就係大陸?? 死ON仔, 你係你老母個窿出黎後未試過寫/打錯字?
咁你又係打大陸? 咁呀係, 香港人其實點都係註定係中國人架啦
真係冇辦法